點解冇沽空機構寫衰港鐵

年年賺咁多錢都唔知使哂去邊
火車地鐵一多人搭就壞
平日冇野做又壞
整幕門整十世都整唔到

你寫

獨巿生意，實賺咖喎，點會比人寫衰

錯重點啦
狗鐵係地產商黎呀

沽空完就升返上嚟，想破產

沽空完當你恒大 長城汽車 咁挾

因為香港人日日搭 無人會信佢無錢賺
一跌就有人掃 點沽

係都等高鐵開先

高鐵好大機會蝕錢

政府會包底，蝕錢都無所謂啦

真係俾人唱衰政府會唔會拎納稅人d錢救港鐵

政府係大股東，你話會唔會

你知唔知沽空機構係做乜

佢地係專捉人做假數

MTR 你可以唔睇好

但佢無可能有做假數

寫衰港鐵 港鐵可能回應叫沽空機構繁忙時段去金鐘呀九龍塘呀感受下佢既業務量

首先你要開到一間同佢競爭到既公司先

因為差過佢ge公司大把, 有排都未排到港鐵

雖然港鐵而家真係好貴, 但沽空頂多賺佢20-30%左右, 而且一定跌得唔快, 無啖好食, 搵過其他目標好過~

香港政府大股東 一陣call阿爺幫拖沽空機構實GG